---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Tomasz Rewernik
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 231109-komodor-bladawir-i-korona-woltaren | młody (17?) załogant 'Korony', przywitał audytorów i próbuje być strasznie poważny. Tak bardzo próbuje być poważny, że wpada w śmieszność. Dowód, że 'Korona' jest jednostką rodzinną. | 0110-10-27 - 0110-11-03 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Aneta Woltaren       | 1 | ((231109-komodor-bladawir-i-korona-woltaren)) |
| Antoni Bladawir      | 1 | ((231109-komodor-bladawir-i-korona-woltaren)) |
| Arianna Verlen       | 1 | ((231109-komodor-bladawir-i-korona-woltaren)) |
| Elena Verlen         | 1 | ((231109-komodor-bladawir-i-korona-woltaren)) |
| Feliks Walrond       | 1 | ((231109-komodor-bladawir-i-korona-woltaren)) |
| Klaudia Stryk        | 1 | ((231109-komodor-bladawir-i-korona-woltaren)) |
| Krzysztof Woltaren   | 1 | ((231109-komodor-bladawir-i-korona-woltaren)) |
| Leszek Kurzmin       | 1 | ((231109-komodor-bladawir-i-korona-woltaren)) |
| Lidia Woltaren       | 1 | ((231109-komodor-bladawir-i-korona-woltaren)) |
| Marta Keksik         | 1 | ((231109-komodor-bladawir-i-korona-woltaren)) |
| OO Paprykowiec       | 1 | ((231109-komodor-bladawir-i-korona-woltaren)) |
| Patryk Samszar       | 1 | ((231109-komodor-bladawir-i-korona-woltaren)) |
| SC Korona Woltaren   | 1 | ((231109-komodor-bladawir-i-korona-woltaren)) |
| Wojciech Mykirło     | 1 | ((231109-komodor-bladawir-i-korona-woltaren)) |